到底點解咁多人鍾意睇微辣

普通片係幾好笑

但係嗰啲咩大排檔 狼人殺 悶撚到仆街

扮晒running man 咁

到底係生活幾撚悶嘅人先會走去睇